如果麵麵燈走左個國安法！我7月開一日免費請大家食炸雞！

如果佢燈得走！今日所有錢捐晒比612！

在喺七月開一日鋪唔收錢請大家食炸雞！

攬炒呀淆底

留名，等食

我想食呀
可惜麵神

哎呀你搵蕭生啦，術業有專攻

推到面面入來

佢唔好撚走貨啊！

LM

食窮鬍鬚仔

麵紅底

只怕登唔走，個市仲要升

想食炸雞

lm

炸雞

留名

-，-又想點先

面面

信麵麵得永生 熊已走

G持

支持

拯救世界

冇可能